# Chistyakov_A

## Управление автосалоном

Этот проект представляет собой простую систему управления каталогом автосалона, разработанную с использованием технологий веб-разработки.

## Описание

Система управления каталогом автосалона создана для удобного просмотра машин и оформления заказов. Она включает в себя веб-интерфейс для просмотра машин, а также функционал для управления заказами.

## Технологии

1) Фронтенд: React, HTML, CSS, JavaScript.
2) Бекенд: данные базы SQL (PostgreSQL).
3) Docker для контейнеризации приложений и баз данных
